msgid ""
msgstr ""
""

msgid "to authorised"
msgstr "授权"

msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

msgid "Access opened"
msgstr "访问开启"

msgid "guests can write in the guestbook"
msgstr "游客可以在留言本留言"

msgid "Administration can access to all closed modules and comments"
msgstr "管理员可以进入全封闭模式和意见"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "mith moderation"
msgstr "适度"

msgid "Adaptive"
msgstr "自适应"

msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

msgid "Agreement"
msgstr "协议"

msgid "Appoint topicstarters as curators"
msgstr ""

msgid "Allow topicstarters to edit 1st post"
msgstr ""

msgid "Only for Administration"
msgstr ""

msgid "Normal access"
msgstr ""

msgid "Read only"
msgstr ""

msgid "Antiflood"
msgstr "防注入"

msgid "Automatic change from day to night mode, according to specified time set"
msgstr "昼夜模式自动切换及设置指定时间"

msgid "If one of administration is online (on the site), the system work in &quot;day&quot; mode, if administration is offline, it switch to &quot;night&quot;"
msgstr "如果有一位管理员在线〔在网站〕，请切换白天模式！如果没有管理员在线，请切换夜晚模式！"

msgid "Antiflood setting"
msgstr "防注入设置"

msgid "Min. 4, max. 300 seconds"
msgstr "最小4秒，最大300秒"

msgid "Anti-Spyware"
msgstr "反间谍软件"

msgid "Scanning distributive"
msgstr "扫描分配"

msgid "Files identification which are not included in the original distributive"
msgstr "文件鉴定是不包括在原有得分配"

msgid "Distributive contains complementary files <br> <small> Warning! If the files listed below does not pertain to your additional modules and you are not assured of their safety, remove them. They can be dangerous for your site.</small>"
msgstr "分配包含互补性文件 <br> <small> 警告!如果下面列出的文件不属于你的附加模块，你又不能保证它们的安全，请将其删除！它们可能对您的网站造成危险！</small>"

msgid "<h3>EXCELLENT!!!</h3>List of files corresponds to the distributive"
msgstr "<h3>非常好!!!</h3>文件列表对应得分配"

msgid "Scanner menu"
msgstr "扫描菜单"

msgid "Files image is not created"
msgstr "图像文件不能创建"

msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

msgid "Scan mode"
msgstr "扫描模式"

msgid "Creating a snapshot"
msgstr "创建快照"

msgid "Snapshot successfully created"
msgstr "快照创建成功"

msgid "Takes a snapshot of all script files from the site calculates their checksums and stored in the database"
msgstr "从网站的所有脚本文件中建立快照，统计他们并检验然后储存到数据库中"

msgid "This procedure creates a list of all script files to your site, calculates the checksums and writes to the database, for later comparison"
msgstr "此过程创建一个列表中的所有脚本文件到您的网站，计算校验和写入数据库，以供日后比较！"

msgid "<b>WARNING!!!</b><br>Before continuing make sure that all the files have been identified in the scanning mode distribution reliable and contain no unauthorized modifications"
msgstr "<b>警告!!!</b><br>在继续之前，确保所有文件已在扫描模式被确定是可靠的，不包含任何未经授权的修改！"

msgid "Scanning snapshot"
msgstr "扫描快照"

msgid "Snapshot Inconsistency<br><small>Warning! You need to pay attention to all files from the list. They have been added or modified since the image created</small>"
msgstr "快照不一致<br><small>警告！你需要注意列表中的所有文件，它们已经被添加或修改，因为图像创建！</small>"

msgid "Compare the list of files and checksums with pre-made way <br> Allows you to identify unknow files, and unauthorized changes"
msgstr "与之前提出的方式比较文件和校验清单！<br>可以让您识别不明的文件，以及未授权的更改！"

msgid "Excellent! <br> All files are consistent with previously made image"
msgstr "正常! <br>与先前做出的形象相比，所有有文件是一致的！"

msgid "Ban has been successfully removed"
msgstr "禁令已成功删除！"

msgid "Are you sure to remove ban?"
msgstr "您一定要删除禁令吗？"

msgid "Ban details"
msgstr "禁止细节"

msgid "Ban panel"
msgstr "禁止面板"

msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

msgid "Counter successfully added"
msgstr "计数器成功添加"

msgid "WARNING!<br>Make sure you have correctly entered the code. It must meet the standard of XML <br> If you click &quot;View&quot; and XHTML errors occured, then click &quot;Back&quot; button in your browser, return to this form and correct the errors."
msgstr "警告！<br>确保您已正确输入代码，它必须符合XML的标准<br>如果您单击&quot;查看&quot;或者当XHTML错误发生时,按一下在您的浏览器的&quot;返回&quot;按键，返回这种形式，并纠正错误."

msgid "Delete counter"
msgstr "删除计数器"

msgid "Counter successfully changed!"
msgstr "计数器成功改变!"

msgid "On all pages showing option 1"
msgstr "所有网页显示选项 1"

msgid "On all pages showing option 2"
msgstr "所有网页显示选项 2"

msgid "On the main showing option 1, on the other pages option 2"
msgstr "在主页面显示选项1，在其他页面显示选项2"

msgid "On the main showing option 1, on the other pages option 2 <br> If &quot;option 2&quot; not filled, counter would only appear on the main page"
msgstr "在主页面显示选项1，在其他页面显示选项2<br>如果&quot;选项2&quot;没有填写, 计数器只会出现在主页上"

msgid "Option 1"
msgstr "选项1"

msgid "Code for main page"
msgstr "主页的代码"

msgid "Option 2"
msgstr "选项2"

msgid "Code for other pages"
msgstr "其他页面的代码"

msgid "If the counter are displayed correctly and without errors, Click &quot;Save&quot;.<br>Otherwise, click back button and correct errors"
msgstr "如果计数器显示正确，没有错误，单击&quot;保存&quot;按键.<br>否则请单击后退按键，纠正错误"

msgid "Counter"
msgstr "计数器"

msgid "Begining day"
msgstr "开启白天模式"

msgid "End of day"
msgstr "结束白天模式"

msgid "Night mode"
msgstr "夜间模式"

msgid "Inactive profiles"
msgstr "无效的配置"

msgid "Inactive profiles deleted"
msgstr "删除无效的配置"

msgid "This category includes profiles, recorded more than 6 months ago, with the date of last visit for more than 5 months ago and with zero activity.<br>Can safely remove them."
msgstr "此类别包括概况，记录超过6个月和最后一次访问日期在5个月前或未访问的活动。<br>可以安全的删除它们."

msgid "Not filled correctly &quot;color&quot;"
msgstr "没有填写正确的 &quot;颜色&quot;"

msgid "First address is entered incorrectly"
msgstr "第一个地址输入错误"

msgid "Second address is entered incorrectly"
msgstr "第二个地址输入错误"

msgid "You cannot delete higher administration"
msgstr "您无法删除比您高级的管理"

msgid "Title + Text"
msgstr "标题 + 文本"

msgid "Include in a map"
msgstr "包括在地图上"

msgid "Date set"
msgstr "日期设置"

msgid "Ban by IP"
msgstr "禁止IP"

msgid "Unban all IP"
msgstr "解除所有禁止IP"

msgid "IP ban table successfully cleared.<br>Unban all address"
msgstr "IP 禁止表成功清除.<br>解除所有禁止地址"

msgid "<b>WARNING!</b> Tabel ban IP will be cleared.<br>Are you sure you wan to unban an IP?"
msgstr "<b>警告!</b> IP 禁止表将被清除<br>确定解除禁止的IP吗?"

msgid "Ban impossible. Your own IP address in the range"
msgstr "不能禁止自己的IP范围"

msgid "Address you entered conflicts with other who in the database"
msgstr "您输入的地址与数据库中的冲突"

msgid "Ban deleted"
msgstr "删除禁止"

msgid "Example:<br><span class=\"red\">10.5.7.1</span> - Ban one address<br><span class=\"red\">10.5.7.1-10.5.7.100</span> - Ban range of address.<br><span class=\"red\">10.5.*.*</span> - Ban on a mask. There will banned from the entrie subnet, begining with address 0 and ending with 255"
msgstr "例如:<br><span class=\"red\">10.5.7.1</span> - 禁止一个地址<br><span class=\"red\">10.5.7.1-10.5.7.100</span> - 禁止这一范围的地址.<br><span class=\"red\">10.5.*.*</span> - 禁止一个掩码. 将从子网禁止由0开始到 255结束的地址"

msgid "IP Ban"
msgstr "禁止IP"

msgid "Enter a single address, mask and range are not allowed"
msgstr "输入一个单一的地址，不允许掩码和范围"

msgid "Ban range address"
msgstr "禁止范围地址"

msgid "Ban on the subnet mask"
msgstr "禁止子网掩码"

msgid "Ban IP address"
msgstr "禁止IP地址"

msgid "Search IP"
msgstr "搜索IP"

msgid "This address not in the database"
msgstr "这不是数据库中的地址"

msgid "Forbid to vote for the administration"
msgstr "禁止管理投票"

msgid "Are you sure you want to drop karma?"
msgstr "你确定要删除人缘?"

msgid "Karma is dropped"
msgstr "人缘下降"

msgid "Drop karma"
msgstr "下降人缘"

msgid "Restriction for vote"
msgstr "限制投票"

msgid "Voices per day"
msgstr "每天的票数"

msgid "Default language"
msgstr "预设语言"

msgid "You cannot delete language established for system by default"
msgstr "不能删除系统默认语言"

msgid "Are you sure you want to delete language?"
msgstr "你确定要删除语言吗?"

msgid "Failed select language"
msgstr "无法选择语言"

msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

msgid "System Language"
msgstr "系统语言"

msgid "Lines"
msgstr "行"

msgid "Add link"
msgstr "添加链接"

msgid "In the format FFFFFF, if you do not want to use link color, simply do not fill this field"
msgstr "格式FFFFFF, 如果你不想使用链接的颜色，不需要填此项"

msgid "Number of days for link existence which will be automatically removed from the page<br>0 - Unlimited"
msgstr "链接存在天数将自动从页面中删除<br>0 - 无限"

msgid "To change the name when updating pages, you must wtite names trought the symbol |"
msgstr "在更改名称、更新页面时，必须填写名称 |"

msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

msgid "On all but the main"
msgstr "在所有页面"

msgid "Only main page"
msgstr "只在首页"

msgid "Number of hits for link existence which will be automatically removed from the page<br>0 - Unlimited"
msgstr "链接点击次数将自动从页面中删除<br>0 - 无限"

msgid "Link successfully added"
msgstr "链接添加成功"

msgid "Are you sure you want to delete all inactive links?"
msgstr "确定要删除所有不活动的链接吗?"

msgid "Are you sure want to delete link?"
msgstr "确定删除链接?"

msgid "Direct Link"
msgstr "直接链接"

msgid "Click statistics won\"t be counted, If the direct link is turned on"
msgstr "如果直接链接打开，点击次数统计信息将不被计算"

msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

msgid "Link successfully changed!"
msgstr "链接修改成功!"

msgid "Are you sure you want to hide this link?"
msgstr "确定要隐藏这个链接吗?"

msgid "Are you sure you want to restore this link?"
msgstr "确定要还原这个链接吗?"

msgid "Active links"
msgstr "活动链接"

msgid "Styling links"
msgstr "样式化链接"

msgid "Over the counter"
msgstr "在计数器"

msgid "Above logo"
msgstr "关于logo"

msgid "Under counter"
msgstr "根据计数器"

msgid "Under menu"
msgstr "根据菜单"

msgid "Delete inactive links"
msgstr "删除不活动链接"

msgid "This place is occupied"
msgstr "这个地方被占用"

msgid "META tags"
msgstr "META标签"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "Option module not specified, will use default module"
msgstr "选择的模块没有指定，将使用默认模块"

msgid "Include module"
msgstr "包括模块"

msgid "Modules"
msgstr "模块"

msgid "News count"
msgstr "新闻统计"

msgid "How many days to show?"
msgstr "显示多少天？"

msgid "News on the mainpage"
msgstr "新闻在首页"

msgid "Operation mode"
msgstr "操作模式"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

msgid "Redicect URL"
msgstr "重定向URL"

msgid "Update Description"
msgstr "更新说明"

msgid "Descriptions updated"
msgstr "说明已更新"

msgid "Update smileys"
msgstr "更新表情"

msgid "Registration confirmation"
msgstr "注册审核"

msgid "Registration is confirmed"
msgstr "注册审核成功"

msgid "Confirm all"
msgstr "审核全部"

msgid "Delete all"
msgstr "删除全部"

msgid "All unconfirmed registrations were removed"
msgstr "所有未经审核的注册将被移除"

msgid "Remove IP"
msgstr "移除IP"

msgid "All unconfirmed registrations with selected IP were deleted"
msgstr "所有未经审核的注册选定IP删除"

msgid "Search by nick"
msgstr "搜索会员"

msgid "<small><b>Sample queries:</b><br><span class=\"red\">10.5.7.1</span> - Search for a single address<br><span class=\"red\">10.5.7.1-10.5.7.100</span> - Search a range address (forbidden to use mask symbol *)<br><span class=\"red\">10.5.*.*</span> - Search mask. Will be found all subnet addresses starting with 0 and ending with 255</small>"
msgstr "<small><b>查询示例:</b><br><span class=\"red\">10.5.7.1</span> - 为一个单一的地址搜索<br><span class=\"red\">10.5.7.1-10.5.7.100</span> - 为一个范围的地址搜索(禁止使用掩码符号*)<br><span class=\"red\">10.5.*.*</span> - 掩码搜索. 将搜索从0开始到255结束的所有子网地址</small>"

msgid "Server Time"
msgstr "服务器时间"

msgid "Show all"
msgstr "全部显示"

msgid "Only computers"
msgstr "只显示电脑"

msgid "Only guests"
msgstr "只显示游客"

msgid "site closed, except administration"
msgstr "關閉所有，但管理"

msgid "site closed, except SV!"
msgstr "關閉所有，但SV！"

msgid "Site Map"
msgstr "网站地图"

msgid "Web site address without the slash at the end"
msgstr "电脑网站网址在结尾没有斜线"

msgid "Site copyright"
msgstr "网站版权"

msgid "Site E-mail"
msgstr "网站E-mail"

msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

msgid "Error updating cache"
msgstr "更新缓存失败"

msgid "Cache successfully updated!"
msgstr "更新缓存成功"

msgid "Super Moderators"
msgstr "超级版主"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

msgid "Guests"
msgstr "游客"

msgid "Users"
msgstr "会员"

msgid "Administration"
msgstr "管理员"

msgid "Delete user"
msgstr "删除会员"

msgid "Are you sure that you want to delete this user?"
msgstr "确定要删除这个会员吗?"

msgid "Cleaning activities"
msgstr "清除活动"

msgid "When cleaning topic and post in the forum will be &quot;hidden&quot;"
msgstr "当清除帖子时，发表在论坛上的将被&quot;隐藏&quot;"

msgid "User deleted"
msgstr "会员已删除"

msgid "Database cleanup"
msgstr "数据库清理"

msgid "On registration"
msgstr "关于注册"

